嘩世界變 連我個屋企極深藍廢老都話西灣河開真槍唔啱數 比佢嚇死

利申先：佢係痴撚線 覺得拎野堵路 掟汽油彈 放火 裝修舖頭果啲係抵比真槍射殺

不過佢都覺得今朝唔啱數
因為比射果位手足無渣野喺手
仲話唔信手足搶槍
話就算想搶都唔駛開真野
聽到我o咀 以佢性格今次竟然無盲撐

驚叔一燒

但佢繼續講其他果啲都係會比人燒
不過佢份人就柒 唔會敢喺街講